點樣可以book日本高速巴士車飛

遲吓小弟要由金澤/富山去東京，好耐未試過坐長途巴想試吓，況且坐夜車又可以慳返晚住宿，但係得日文，又要開個AC唔曉book，請問有冇其他網站係可以for外國人？

謝謝

你開呢個POST 打咁多字既時間
其實上GOOGLE 已經搵到

其實好撚攰，又唔係真係舒服訓到

搭過呢架，東京去大阪

其實一google 就有。。。。。

樓主就係想搵人幫佢 google 埋。

有去沙渋谷有池袋,自己睇啦